有冇傻鳩今朝沽左700

4傻仔

strong hold
2500股 $403
再加隻牛牛過夜

想沽但無錢沽